麻煩大家有禮貌啲!記住要be humble!

屌你地
之前已經有人出post講過 但大家好似唔記得左咁
有時啲師奶純粹影下相冇影大頭sd去grp都大大聲屌柒人地
我雖然明白大家好嬲好緊張 但記得我地係要拉多啲隊友 而唔係敵人
有時屌錯人真係會令一個自己友灰心
形象好啲對公關傳媒淺黃百利而冇一害

所以希望大有禮貌啲
嘗試講：麻煩唔好影相 唔該哂
不要講：屌你老母影咩撚野

整roadblock時嘗試講：阻到你唔好意思
不要講：咪撚沖呀屌你老母

求求大家先禮後兵
禮貌完後對方表示敵意先再屌柒對方
麻煩大家合作 一齊建立良心形象

屌仆街打撚錯 係良好形象唔係良心形象

推

推撚到全世界手足都睇到

左膠，走喇

屌你老母我唔撚柒係左膠
咪撚鳩屈

SIT DOWN BE HUMBLE

真係好膠。。。

邊撚到左呀屌你
咁撚簡單嘅形象工程都懶
又唔係唔比你屌

推到所有手足睇到

形象工程？但你個形象。。。

呢到周圍都係手足冇所謂啦

希望大家睇到

今日見到幾個POST都係燥底屌咗同路人，有啲仲要係支持我地既叔叔姨姨，我地可唔可以同佢地道個歉，有時語氣重咗唔係有心架

唉屌瞓教

Be humble Stay calm

我今日現場都見到幾次
都係屌錯叔嬸為主

push

唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆呀！

盡力宣傳下

瞓醒一推